初代Bayonetta出PC重製版

PlatinumGamesâ€™ universally acclaimed action masterpiece finally comes to PC. Experience the over-the-top stylish action in 60fps at unlocked HD resolutions. The definitive way to play: being bad never felt so good.

真係好撚好J

呢隻野正
2有冇出pc?

炒冷飯

其實Switch 既機能頂唔頂到第二集?

有無辨法移植過去

switch 機能會差過Wiiu?

睇返價錢牌原来都係128
好抵

支那仔

笑左，勁好多

做乜柒

屌sor，用開google隻粵拼，佢出呢隻字，眼大睇過龍